人無恥便無敵

是咁的，琴日係Skout 開左個分身
成功釣到男朋友想搵女既證據
我心諗 今日應該唔會中啦
向左走向右走
佢開左第二個AC ,但用佢微信個名做名
我釣左佢一朝早 先發現兩條女都係我
我忍無可忍咁鬧佢
佢仲話最後一次 會del apps 啦
最後....
都係繼續上線

收皮啦

最後你咪又係死死地氣繼續做佢女朋友

無圖點討論

所以話
冇腦就咪學人偷食啦
利申 反對偷食

無wor
心淡

咁分左手未？

句向左走向右走係咩意思

分左啦

無意思

無諗有錯😂